【踢爆寶福山大話連篇】錄音曾掦言無周梓樂資料 犯眾怒後急改口指誤會

事實上，本刊接獲寶福山不做周梓樂家人出殯的消息後，曾致電寶福山查問，問負責人周梓樂是否將於寶福山出殯，對方說：「這裡暫時未有資料，我真的不知道他是否在這裡。（不是這裡？）我不知，我未有資料。（那我應該打去那個部門問？）寶福這個部門就是可以，我幫你看了，未有資料。如果你要知，你要問主家。」記者問：說是定了12月？「我怎麼知道，我現在跟你看過的資料就是沒有資料。」記者問道，你知哪位周梓樂嗎？他說：「知。周公個周，萬梓良個梓、快樂個樂。」他不願再多說，向記者道：「你問番主家吧。」

據知，現時有兩間教會己答應幫手，周家上下正在考慮中，並不願意去寶福山。

如果我地真係炒車既
渣哥琴晚洗出黎幫周媽轉搵萬國搞?
用下個閪腦啦
人地講兩句話澄清你就信撚哂

都唔知幾多打手
仲要屈人三毛

推

我覺得寶福山點都要搞
白事都要騷擾人咁撚仆街
去死啦屌

記者攪清楚寶福同寶福山未先？

自己個仔咁樣
仲點會有心力去屈寶福山
自己仆街拒絕咗人
比人踢爆仲要搞住周家
比家人安靜咁幫周同學行埋最後一程啦

至從串燒保單野
唔太敢信蘋果
可能真係攪錯寶福山同寶福紀念館

殯儀界澄清寶福單野

件p牌從來未開過po 亦都冇留過言 第一個po就係幫寶福山澄清

以後佢一留言就po依張

件垃圾寶福山打手應該唔會再留言 佢應該開完個po幫寶福山澄清之後就唔會再用個ac

那我應該打去那個部門問？）寶福這個部門就是可以

[連登仔炒車系列] 渣哥一九九六澄清

有樣野叫前車可鑒
唔裝修都要搞到佢無生意

蘋果既必殺絕技

散仔協會仲唔吹雞幫襯寶福山？

琴日佢篇新聞講左喇 仲有周父母的確要搵其他場...